{"weather":[{"level":"1","type":"weather","question":"Kukun taevast alla ja teen k√µik m√§rjaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Tulen pilvedest"},{"text":"Sa vajad vihmavarju, kui ma kukun"},{"text":"Ô∏è Taimed nagu mina"}],"options":[{"label":"P√§ike","isCorrect":false},{"label":"Vihm","isCorrect":true},{"label":"Lumi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"weather","question":"Olen suur ja s√§rav ja soe. Ma s√§ran p√§eval. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kollane ja √ºmmargune."},{"text":"Sul v√µib vaja minna p√§ikeseprille, kui ma v√§ljas olen."},{"text":"Ma v√µin sind kuumaks muuta."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"weather","question":"Olen valge ja k√ºlm ning langen talvel taevast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen tehtud pisikestest kristallidest."},{"text":"Sa v√µid minuga lumememme teha."},{"text":"Ô∏è Olen tavaline k√ºlmades kohtades."}],"options":[{"label":"Lumi","isCorrect":true},{"label":"Lehed","isCorrect":false},{"label":"Liiv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"weather","question":"Liigutan lehti ja puid. Vahel olen √µrn, vahel tugev. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa ei n√§e mind, aga sa tunned mind."},{"text":"Panen asjad lendama."},{"text":"Ô∏è V√µin olla pehme v√µi vali."}],"options":[{"label":"Tuul","isCorrect":true},{"label":"Vesi","isCorrect":false},{"label":"Tuli","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"weather","question":"Olen hall ja katan p√§ikest. Vahel toon vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è h√µljun taevas."},{"text":"Ô∏è Saan vihmaga hakkama"},{"text":"Ô∏è V√µin p√§ikese blokeerida."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Pilv","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"weather","question":"P√§rast vihma v√µid mind n√§ha paljude v√§rvidega taevas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on punane, oran≈æ, kollane, roheline, sinine, indigo ja violetne."},{"text":"‚òÄÔ∏è P√§ike aitab mul ilmuda."},{"text":"‚ñ´ Olen kaar taevas"}],"options":[{"label":"Vikerkaar","isCorrect":true},{"label":"T√§hed","isCorrect":false},{"label":"Tee","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"weather","question":"Olen v√§ga kuum ja s√§rav. Ma olen nagu suur tuli taevas, aga ma ei p√µleta maailma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Olen staar, kuid teistest palju l√§hemal."},{"text":"Annan Maale valgust ja soojust."},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"weather","question":"Olen k√ºlm ja j√§ine ning langen vahel taevast nagu k√ºlmunud vihm. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen lumest v√§iksem, kuid suurem kui vihm."},{"text":"M√µnikord v√µin ma haiget teha, kui ma su peale kukun."},{"text":"Olen k√ºlmunud vesi."}],"options":[{"label":"Hail","isCorrect":true},{"label":"Udu","isCorrect":false},{"label":"Dew","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"weather","question":"Ma olen veest tehtud, aga ma ei ole vihm. V√§ga kaugele ei n√§e, kui ma siin olen. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen nagu pilv maapinna l√§hedal."},{"text":"S√µita tuleb aeglaselt, kui ma √ºmber olen."},{"text":"Mind n√§hakse tihti √µudsetes lugudes."}],"options":[{"label":"Udu","isCorrect":true},{"label":"J√§√§","isCorrect":false},{"label":"Steam","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"weather","question":"Ma olen suur torm, mis keerutab ringi. Mul on tugev tuul ja palju vihma. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√µimas torm."},{"text":"V√µin kahjustada hooneid."},{"text":"Alustan tihti √ºle ookeani."}],"options":[{"label":"Orkaan","isCorrect":true},{"label":"Breeze","isCorrect":false},{"label":"Du≈°≈°","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"weather","icon":"üåç"}}],"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"V√µin lennata ja meeldivad lilled. Ma teen karudele n√§mmist toitu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldivad v√§rvilistest taimedest p√§rit magusad asjad."},{"text":"Teen midagi kuldset ja kleepuvat."},{"text":"Karud armastavad mu toitu s√º√ºa!"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"H√ºppan ringi ja olen roheline. Leiate mind rohtunud p√µllult! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu v√§rv on nagu rohi."},{"text":"Kasutan jalgu, et v√§ga k√µrgele h√ºpata."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Liblikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"Mul on palju jalgu ja meeldib rivis marssida. Ma kannan asju. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike, kuid v√§ga tugev."},{"text":"Teeme koost√∂√∂d grupis."},{"text":"V√µin kanda toitu, mis on minust suurem!"}],"options":[{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Mul on v√§rvilised tiivad ja lendan ringi ilusate lilledega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Alustan r√∂√∂vikuna."},{"text":"Mulle meeldib juua nektarit."},{"text":"Minu tiibadel on palju v√§rve."}],"options":[{"label":"Fly","isCorrect":false},{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Olen mustade laikudega punane ja inimesed arvavad, et mul on vedanud. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minu nimel on \"leedi\"."},{"text":"Mul on t√§pid seljas."},{"text":"Olen tihti punane."}],"options":[{"label":"Tigu","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma √µhtus√∂√∂ki p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Minu kodu on tehtud siidist."},{"text":"Ô∏è Mul on kaheksa jalga."},{"text":"K√§rbsed j√§√§vad minu koju kinni."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Kaevan maasse ja aitan taimedel kasvada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen pikk ja vintske."},{"text":"Aitan mulda terveks teha."},{"text":"Linnud armastavad mind s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"Uss","isCorrect":true},{"label":"Mesilane","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"S√ºttin √∂√∂sel ja lendan ringi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Helendan pimedas."},{"text":"Sa n√§ed mind, kui on pime."},{"text":"Kasutan oma valgust s√µprade leidmiseks."}],"options":[{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"N√§rin taimi ja vahel ma ei meeldi inimestele. Muutun liblikaks. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ike uss."},{"text":"Lehti s√∂√∂n terve p√§eva."},{"text":"Muutun millekski ilusaks."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":false},{"label":"Caterpillar","isCorrect":true},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"Laulan suvel v√§ga valjult. Inimesed v√µrdlevad mind pilliga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚òÄÔ∏è Armastan sooja ilma."},{"text":"Minu laulmine on v√§ga vali."},{"text":"Elan puudes."}],"options":[{"label":"Mesilane","isCorrect":false},{"label":"Cicada","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}]}